共產黨：過去Trump損害中美關係 現在終於來到十字路口看見光明 強調沒干涉大選

王毅：中美關係來到新十字路口 有望打開新希望之窗

國務委員兼外長王毅表示，中美關係當前已來到新的十字路口，有望打開新的希望之窗，希望美國新政府重拾理性，重開對話，令兩國關係重回正軌，重啟合作。王毅接受內地傳媒採訪時表示，中美關係近年陷入前所未有的困境，根本原因在於美國當政者對中國的認知出現嚴重偏差，把中國視為所謂最大威脅，採取完全錯誤的對華政策，事實證明，美方全面打壓遏制中國、企圖挑起新冷戰，不僅嚴重損害兩國人民利益，亦給世界帶來極大危害，注定不得人心及走向失敗。

王毅指，知道美方一些人對中國快速發展心存焦慮，但最可持續的領先是不斷提升自我，而不是阻擋別國發展。他強調中國從不干涉美國內政，美方應當尊重中國人民選擇的社會制度和發展道路，相信只要美方及時汲取教訓，真正同中方相向而行，兩國完全可通過對話化解矛盾分歧。

原文網址：

咪學似連登仔咁on9

以為拜登上場就一天光曬啦

相反解讀土匪講嘅嘢係常識吧

侵侵必會連任

真

“責任全在美方“

自己比錢捧上台
點會唔光？
Btw上到場先講

冇咪冇共產黨要強調即係有啦

到時會唔會反轉豬肚就係屎都好難講
當初侵侵踩又係成日習is my best fd, 大豆art of 屌

trump上埸果陣又係話新機會又乜好朋友，最叻打飛吱嘅黨

共產黨話無既，即係有

十字路口

輸緊既時候，龜縮埋一邊然後成個小學雞咁不斷淨係識講石頭同腳

有少少贏面既時候，即刻衝出黎拎光環 又新十字路口又盛 其實支共FF既功力真係好撚勁

支共真係好撚好彩 連個天都要拜登贏

十字路口可以轉彎架

你會唔會見湯渣反抗支共？
有痛腳比人渣起手

你又知佢唔知？😅
中共醒過班弱智兒燈仔多多聲啦

湯渣算得係咩？
小小一個香港議員可以同美國總統比?
美國勢力大支那幾大呀

南海山東號本有(航毋群演練)
各國衛星看不到？美帝早幾日有2部B1B嚇鬼搞搞震

打七佢落嚟

又話新年有山東號航母群睇，打咭威威

睇定d 先啦

中國乃禮義廉之邦